港女夾硬夾都有d波路

日本妹

好靚女，有無名

麻雞

好清純，一塵不染咁

咁既波路當佢無

g

咁樣夾法 男人都有波啦

麻油g

好大波喎

臭g黎 上次番大陸見到呢條女既包夜廣告

ching講得巧

盜用

G

港女？

正

沙洛文.麻友